有冇SCI嘅人入嚟取下暖

你哋嘅生活過成點

利申:T9-T12 Complete

好過c4-c5 la

我唔係病人
但接觸過好多SCI cases

有冇野想攞出黎傾下？

如果係c4-c5,我應該選擇會好似 Me before you嘅主角咁

想知你接觸嘅嘅cases佢哋點過自己嘅人生
我明白都係心態問題
但有時真係好難接受冇咗啲與生俱來嘅嘢

咩research?

唔係clinical
應該唔會直接幫到呢一代

樓主T9-T12
應該可以扮到無SCI
聽講過有Tx SCI patient揸架跑車停係路邊
佢捱住欄杆企係道YO女
重要上身同軀幹都好大隻

佢點企起身

stem cell都有排先apply到

用叉撐起
跟住lock knees
DUMP返對叉入車
又或者有啲人knee spastic的話就用個spasticity去撐,可能連叉都唔使用
前提trunk control真係要好好